[機械人決鬥]美國大型機械人技術勁過日本好多皮

而家先得閒睇
日本仔打都打唔郁美國洋腸
廢到